覺唔覺得冷氣軍師已經走火入魔?

琴日就代表前線同360協議，今日就痴線到叫前線唔好裝修360

覺 失敗撚散水撚

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自己又唔係大台
憑咩同人協議

有時間搞埋d白痴野不如幫下手做哨做文宣啦屌

佢地都係5毛 3毛

係仲要成個私家偵探咁
一張相洞悉天下事

根本前線好知自己要做啲咩 就算有分歧都會傾到啱為止 好似琴日浸大本來諗住快閃最後變咗守 但啲學生今日都決定唔守 完全唔需要冷氣軍師幫佢哋決定

今日太多呢啲鬼風向post

推我呢個啦

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

打手想帶風向散水。

覺，指點江山咁

係唔係覺得識打字好威

滲透咗

仲代表全部人道歉

果班傻閪黎既
唔需要理佢地

果班人食屎啦
人地出面打生打死
佢地就係度打飛機

根本只係一班垃圾
完全唔需要理會

太多mon po